有冇人可以解釋下linear dynamic system modeling既原理

上網搵到份ppt但都唔係幾明白